鋤dee我做a 邊個贏到我我切jer

3先

pass

a

我出6

k

一個個黎

q

5

6

仲有人未認輸，等睇走數

點睇都b 贏

ok u win

一直睇live 你一講哩句笑到

如果我出完3單枝由4開始？

係咪有切jer 睇
唔好話唔係切自己果條

絲打無jer

當你拆4 我打2 你就輸 因為你有2隻散牌
（4/A)

你打1隻2 我pass左先 try?

你輸左啦！b點出都贏

好呀

3

跟住咪打隻6 last card 2囉

其實都唔太洗試？
Pass左 我打6 拎住2仔 你有2隻散牌

唔pass 有2隻散牌 此終要比我隻2大哂

Pass

副牌如無左隻3 就a 贏

你pass完我出6

點會.. 你第一隻打3 b都係pass

明

切jer 未呀 屌

屌 第一隻打a 呀 邊個叫你打隻3 咁on9 比人過

其實問題在於 散牌有幾多隻
所以打3果時要pass
但拆4果時就可以打

又當你一開始冇隻3試下囉

笑死人 on9
A第一隻打3 b唔pass b要輸呀 又衝出黎柒 重咁惡

自己on9唔識打牌鬧返人

有4/5pair變大過6既pair係咪就贏硬

咪係
我都冇串串柒柒咁講 都要無啦啦衝出黎屌人

ok u win
睇錯以為pair5 係pair6

睇唔明

yes

如果唔係渣住34455 而係渣37788既話

係

諗諗下 其實A 點都贏

唔駛比人炒 輸少當贏

唔好講咁多住 試下找個數先

冇J呀

乖啦 柒左咪認
點解死要話a贏呢..
重難睇呀

真係冇j咩？

呢d作架姐

求其自拍張加日期 同名
放過你了

A有得輸咩？ 點打都贏
A: 3 B:6
A:煙 B:拆唔拆都冇得打
A逐隻單隻岀 有本事B就岀2
之後A岀心2 之前一對對咁打
Last card打返最後隻單隻

你打3我一定要打6？

玩場？
你3
我pass

照計A贏wor
A出Ace B pass
A出3 B出6
之後A逐隻逐隻打
B一出2 A就出心Dee 之後一pair一par屈死

你第二隻出3我唔可以pass一定要打6？

煙

K

K pass就Q

Q

2

你出煙一定輸
煙係用黎打對面隻6
6未出 煙不可出

之後對4 冇得岀 單隻5 結？
有冇打少左隻？ 有啲貓

你打完pair4淨單支5同K喎

a點都贏啦
屌
浪費時間
3>6 A>2 2>pass a贏左
3>pass 4 >6 >A >2 >w pair pair 出番4又贏
你唔出2 佢就繼續單隻出
根本一撚樣
A點都贏

打左2次K啦

K 之後你pass 我再k pass q

你打3我一定要出6？

樓上咁打法感覺都可以

有冇人可以同我試一次
A先

3 Pass
A Pass
K Pass
K Pass
Q pass
5 6
Q 2
2 Pass

之後到你出

圖定老母

3先岩

咪剩返2隻4 1隻5
岀2隻4再5 唔係結啦咩？

4

sorry, get到，你打5嗰陣我應該打2，
你淨445Q
我淨6同dee

樓主 切撚左再講落去啦比人秒撚到咁

自膠左
3 Pass
A Pass
K Pass
K Pass
Q pass
5 2

你錯左 佢剩q 你就唔可以出6
要出 2

係喎 我都冇唸過對面咁拆 可以再唸

比樓上擾亂左

冇啦應該 岀 2同6都死

出6 你一定要出 打last card
你剩 445Q 我1 隻 2
完

死左

No 如果再出 2會輸

我睇番留上既留言打 無理到咁多

自膠 唔記得要頂大

玩撚左成日都仲有A撚 追下post好無

sor, 係我出錯隻6，我都打到亂晒龍

小朋友，你嗰一百蚊巳經輸左啦。

我至少跟左 4個post

咁玩啤牌又冇絕對既 唔玩下又點知呢
唔洗咁嬲喎 幾好玩呀

一睇就知係a贏

出牌

仲嚟

A贏
a:3
b:pass
a:4
b:6
a:A

a拎住心dee加一堆pair同單條4對 b pair dee
只要a keep住續隻出已贏

你出4 果下我出2 繼續

點解你打4我唔可以打2

Sorry睇番牌己輸 自

6, last card

有無人同我試下玩
先認自己on9 諗極都覺A贏

6
Last card 2
你仲有455QQKKA2

辛苦幾位巴打留守秒A撚

請

唔撚係bo
諗番下係b贏

係b贏
Sor9

你出4 我出2？

試多次 3

第二隻Q

圖3
懶pass

唔好打落去喇你仲有4455點走呀

比錢買多隻4 夫盧打撚死你

係喎, u win 樓主請切j

賭俠將隻2變4

學到野
頭先同細佬玩佢出4我唔係出2
係出6
所以次次都輸

唔該哂樓上巴打

出6就比佢走左到單支a

A君sure win

係 所以計黎計去都差一隻

出牌啦 唔好講咁多

投降

贏唔到嫁巴打
應該係B贏

Wined

A一拆起上黎太多單支走唔到

A真係輸咩，試一舖

3

2
2
6
Win

當我冇講過

我3完，如果你pass我就A，你2，我就2，跟住一pair pair

總知我每次只留一張單支，打到你拆2，我就心2，跟住一直出pair

A

屌要睇多次先知原來b贏緊

點解你打A B要打2？

點解你出a，我一定要出2
你3我pass，你a，我照pass
你單拆4或5，我就出6
你單拆q或k就照pass

A點都贏啦 浪費時間

你打a我一定要打2

輸到仆直

人哋認咗輸啦

A3 B pass AA Bpass A4 B 6 A要再折野去打6 B贏
A3 Bpass A4 B 2 A 2 A點出都仲有散紙4同A B贏
B既核心就係扣住隻6去打你隻4
好撚on9

我覺得諗A贏係因為
條友咁問啦
B睇落好牌
睇落係B贏緊
所以去自然去諗A就無得反勝
結果原來係B扣住隻6唔打去反勝
痴撚線

成功引導a派既人番b派

我都想試一試a贏唔贏到
求搵人試
3先

如果A唔係弱智

case 1:
A: 3 club
B: 2 club
A: 2 heart
B: pass

A: double x4 -> A heart, win

case 2:
A: 3 club
B: 6 spade
A: A heart
B: pass
A: Any single
B: any 2
A: 2 heart
B: pass
A: Any double x3 -> last single, win

但如果A弱智,又或者A同B同一人玩,要OP切jer冇難度

投降
出咩都sad左

KKQQ呢4隻牌都多餘(有無都無分別)
只要有4455就一定輸
出題條友ON99

點解你出3一定要逼人出牌姐
A: 3
B: 2
A: pass
B: 2
A: pass
B: 6
B win

你應該唔係弱智，wanna try?

想打多次
3

想引我打2？

見你上面有人咁打

想試下你係未弱智
你出3
我pass

屌你老尾笑撚死我
個閪表情

普遍認為a贏個d會假設b一定要出牌打 唔會pass

a sure win
我出先 3

5秒唔出牌 到我 pair 2

各位睇我表演 弟王是我

Ok

睇表演

KKQQ呢4隻牌都多餘(有無都無分別)
只要有4455就一定輸
用下你個死人腦啦弟王

其實呢題重點係要諗隻6幾時打，講真真係落到場拎住呢兩副牌，A打隻3出嚟嗰陣B十個有九個都一定走咗隻6出去先，而家睇住嚟推理先會諗點贏姐，呢兩副牌B行錯一步就玩完

大家睇弟王第一場敗仗

唔係煙 打錯
4先岩

投A個班入嚟柒一柒先

弟王尋晚我見到好多你既手足

2 bye dee王

講真一開頭
就咁睇 你打3 我一定走左隻6先
係都錯左好多次之後先知一定要等到佢拆4 5 先贏到

仲以為你查左ip地址暗殺巴打咁高招..原來打4...

而家重點就係大家知大家有咩手牌呀嘛
咁咪無野玩囉 正如街邊殘局如果無解既=呃人
呢度就好似成班廢柴以為呃到人好勁
但又真係有一班ON9仔入黎比人撚

正常落場超過99%嘅都會唔諗就咁走隻6先，好合理

邊個想同夢子鋤dee?
IG:

唔知大家手牌咪係

返嚟呀弟王

係度

準備第2場敗仗未

你打3，我pass
你打4，我打2呀

弟王棄權

輸左

如果我打左a先再打4呢 跟本左面識玩就唔會輸

試下囉
你打a我pass

打4

你唔出dee之前我都係打單

B 100% WIN

最鐘意睇到d人咁有自信

無爬文，有人試到A贏B未？無的話我想試

KKQQ呢4隻牌都多餘(有無都無分別)
只要有4455就一定輸
收皮啦又比人當狗撚

A無可能贏到b

請...

gg了

7左 潛lu~

KKQQ呢4隻牌都多餘(有無都無分別)
只要有4455就一定輸
收皮啦有人唔做想做狗

出第一隻，A

永遠有多柒

6......

點都係B贏

好似要pass

嬴緊既你都出錯 你都收皮啦好無
未出4同5單支咪撚出單支呀ON9仔

你上面d紀錄
3 pass a pass
但掉番轉
A pass 3 6....

試到了
你出6，A贏
你pass，B贏

完

係，打錯

3 -> pass -> (QQKK)單出 -> pass -> 4 -> 6-> A -> pass -> 4 -> 之後唔洗我講啦
A贏

自 返，一時打錯

你全部pass哂佢咪得囉

你打第一隻4之後我打2

呢類垃圾POST都上到熱門#1
連登好撚低質
出題嬴到個班以為自己好醒
一定輸仲要試既比人當狗撚

點解佢出4，b一定要出6?

我柒左 Sor

咁番高登未

KKQQ呢4隻牌都多餘(有無都無分別)
只要有4455就一定輸
收皮啦好無呀 比垃圾POST沉啦

你地走啦好無
香港地既野係比香港人
唔係比垃圾
點解我要走

A出3
B出6
A出A
B 2/PASS

如果B出2
A出2 出一對玩到尾

如果B PASS..
A慢慢張一對一隻一隻出
出到B出一隻DEE之後..再用DEE頂..頂完出返一對..
最後單隻結尾

KKQQ呢4隻牌都多餘(有無都無分別)
只要有4455就一定輸
收皮啦 有無睇留言呀你ON9仔

其實你block左樓主就唔會再睇到 亦都唔洗再上黎🤔

其實大陸人黎香港做既野你當睇唔到就可以正常生活
同一道理???

打少左..
點玩..A出先都係A贏

A 逐隻單出咪贏仲乜鳩 切柒啦垃圾
3, B 唔可以用2 對 全 pair , Awin
3→A 一樣
3→A→4 一樣
3→A →4→4一樣
逐隻出 如此類推
A win

難怪肥絲隻煩膠笑9連登成班垃圾掩耳盜鈴
我只係針對垃圾唔係全連登仔

KKQQ呢4隻牌都多餘(有無都無分別)
只要有4455就一定輸
睇留言啦屌你老母ON9仔又出黎比人撚

你出先

試下囉

A贏硬 有冇人同我玩?

go 3

KKQQ呢4隻牌都多餘(有無都無分別)
只要有4455就一定輸
玩你老母收皮啦

冇分別只要係 pair 就 win

你4/5出撚完單支人地就嬴啦
WIN你老母咩

行單只 同行pair b 都大過a
a 點鬥 b仲要得3隻牌

切啦

樓上兩個出法一模一樣

佢出 2 我咪心 d 之後 pair 到尾 有乜撚分別啊

你條野咁撚細 早d切重新練過條吧

咁我就輸了 出錯左 應該出Q唔係4

快啦

我收收皮再諗下先lol

咁你嬴撚左未 洗唔洗同你賭錢玩 ?
100蚊次
我叫你做返個人
你係要做狗

sor 鳩 我錯 自膠

你贏

點出單隻都係有2隻單隻走唔到

B贏 樓主點都要切jer

重點一直pass係等拆4，5就係贏既時機

3,4,4,5,5,...,A,2一路單隻打上去，

如果B係3至5中間出6，你就出A，
(i)如果B pass，你之後繼續單隻打，
(ii)如果B 出2，你就出紅心2，然後出pair，最後出淨低個隻(如果有）

如果B係3至5中間出2，你就pass
(i)如果B出6，你就出A，B pass之後出pair，最後出紅心2，再出淨低個隻(如果有）; B出2你就出紅心2，然後出pair，最後出淨低個隻
(ii)如果B再出2，你就出紅心2，然後A，之後出pair，最後出淨低個隻

如果B係Q至A中間出2，你就pass，然後同上面一樣

所以A贏硬（好似係)

垃圾樓主潛水唔找數

咁我咪等到你出到最後一隻單五先出6...

如果我出3之後4 你會點打?

我想試下
3

我一開始出a先

其實諗唔明，A出3，B pass,A出4，B出6，A出Ace咁B就輸，如B出2,又係輸....

40連斬，今日挑戰百連斬

I see I see

但唔係你一出6，我就出A，你pass我就一直打上去，你拆dee，我就出紅心dee, 之後king pair, q pair, 再出埋隻5咩？

唔係喎B出2就贏，咁A應該win唔到了

Case (1) B出6，A出A，B直接出2就直接贏左啦
唔流問, B穩贏

玩場就知

浪費咗你咁多時間打咁大篇，試下咪知

玩場啦

咁我pass你隻A 等你出到冇pair就攞2黎逼你出2 之後你點都贏唔到

好似輸咗

殘局諗個個都未打飛機，解到個D就自己打到虛脫，連登果然是毒撚嘅福地。

紅心2

A都學人pass

點出都係a贏，自己用腦諗下

係，輸左，差一隻

你用腦諗左未？

你仲有單支4同a未走 我得一張2

明了，thanks

自己諗啦，唔想再解釋

試場咪知囉

輸左點先，玩舖？

因為解釋唔到a點樣贏所以懶得解

好

垃圾切jer未?

請，其他巴打唔好插手

傻西~

出3

Pass until 4/5，你可以繼續出

仲未知衰. 係要沖出嚟7

KKQQ呢4隻牌都多餘(有無都無分別)
只要有4455就一定輸
插你老母呀ON9仔 睇留言啦

KKQQ比傻仔睇以為有得羸

快撚啲啦7頭

你盲撚左？

佢幫你屌緊出3嗰個

同路呀清.
咪屌錯.
大家都係B仔

咪臭閪.
幫都仲要比你屌

一句pass until 4/5搞掂
執好想掉咩牌同我講

除非一A開波出心dee， B又同佢頂大dee拆咗pair，否則B好難唔贏

繼續啦. ON9

Ok u win

願賭服輸

快到，仲話人冇腦

識玩既a必贏 假設唔知b咩牌情況下
a扣起隻心2 瘋狂拆牌打單隻 打到人地出到得返1隻牌

Rule係明牌，睇清楚未

如果你唔知對面咩牌就一早出左pair啦

你唔知對面咩牌既情況輸得仲快啦
你又會諗對面會唔會無揸2 又或者揸緊其他牌

如果唔知牌，b贏面大好多

鋤dee開牌玩咪即係街邊象棋殘局
大家唔知大家牌先可以分勝負架嘛

行完3行煙屎
再拆單支打應該係A贏

講多無謂，50連斬

就上機 番到香港同你玩

你3同A我都pass, 你打單支4我先打6

係喎

2分鐘玩完嫁啦

下 咁佢可以一開波打單支4/5 唔一定要最後先出

一開始打4/5 , B牌即打6, 咪一樣

咁a 打返心a 結果一樣

請出招

我意思係a 出完3先再打4/5
直接一開波打4/5 會輸

咁你咪仲有隻3 同有隻4/5囉,
你點走得晒D牌, 你真係唔明?

a一拆4,5 pair 睇下a 有冇拆過Q K pair
有拆就直接2打柒 冇就6打
a應該冇得贏

Ok 投降 再諗諗

屌喇星，返車一個鐘車程
睇晒個post
不停loop
A 4
B dee

投降

k, p, k, p, q, p, q, p, 5, 6, A, p, 5

這時候
A 有 3442
B 有 22

如果B 出2， A 出大2 44 3; A 贏
如果B pass, A 出 3，B 出 2，A 出大2 44；A 贏

第一隻k就用2打死你

你出第一隻5 我出2

B知A牌 贏

鋤dee喺開牌俾人睇住嚟玩？

玩咩都可以開牌，個人意願

dee開牌贏多倍

依家啲90後，套啤都唔識，我先
4455

同我玩 3

大家係咪睇漏左雙方都知對方牌呢句
其實a出3先，無論b出6又好pass又好
只要a留住2仔，等b忍唔住拆2pair嗰陣就贏
唔係咩？

Ok b贏

岩呀 請出牌

再黎 3

有散牌

頭三張如果係
A:3
b:6/pass
A:煙
咁A應該一定贏？

A:3
b:pass
A:煙
b:pass

A牌 3 44 55 QQ KK A 2
簡單D, A牌唔重要既牌, 3 QQ KK A當你已經消晒,

A牌 44 55 2
B牌 6 22

A牌如果出 44/55 => B牌出22=>B牌再出6(B贏)
A牌如果出單4=> B牌出6 => A牌如果唔出=> B牌22(B贏)
A牌如果出單5=> B牌出6 => A牌如果唔出=> B牌22(B贏)
A牌如果出單2=> A牌再出44/55 => B牌22 >B牌6(B贏)
A牌如果出單2=> A牌再出單4/5 => B牌2=>B牌2=>B牌6(B贏)
A牌如果出單4=> B牌出6 => A牌如果出2=> A牌再出單4 => B牌出2再出2(B贏)
A牌如果出單4=> B牌出6 => A牌如果出2=> A牌再出55 => B牌出22 (B贏)
A牌如果出單4=> B牌出6 => A牌如果出2=> A牌再出單5 => B牌出2再出2(B贏)
A牌如果出單5=> B牌出6 => A牌如果出2=> A牌再出單5 => B牌出2再出2(B贏)
A牌如果出單5=> B牌出6 => A牌如果出2=> A牌再出44 => B牌出22 (B贏)
A牌如果出單5=> B牌出6 => A牌如果出2=> A牌再出單4 => B牌出2再出2(B贏)

已完

係喎
明白了，謝指教

唔知邊個睇漏呢

算啦人地都認左衰

此post已完

其實b pass哂3同心a 就好似贏左

b win機會大，只要留對2仔，除非b無pass
a牌多，一有機會話事一定要出一對對走牌

不如我做a 睇下有冇人贏到我

原來開牌比人睇到黎打。。

即出6 我都咁樣輸左比joe

出

贏唔到架 死心啦

都開左牌，b仲點會忍唔住

A牌隻ace 唔重要你都講得出 已經冇討論價值

支持b

A 第一隻唔係出 ACE 咩 ?

快啲開局 想學野

如果你覺得佢重要, 証明你仲未睇得清

唔怪得d殘局搵到咁咁多錢

講晒方法，都有人覺得a有得贏

輸錢在於太自信

a點都輸

我本身都撐b
但係依招我諗咗成晚都拆唔到

諗多晚啦

出黎睇過？

分享下 快啲幫我拆 同frd賭咗100蚊b贏

人地出K出咩2

我打2
你打2

你剩下a,k點過我隻2？

3先 佢6, A埋 咁佢一拆就心dee pair死佢 唔拆咪仲隻打，咁易

佢好似都岩

你有a 同k 英牌點走

散

點解要迫b用6打你3

你啱, 佢唔打6就繼續拆細 pair

如果清走咗3同a先嘅話就a贏到

B: 6

天啊.
B牌唔見4/5 出黎都唔打6 咁你A牌邊有機會羸啊大哥?

送俾你清,4455QQKK2
請

on9

問題就係清唔到

多謝各位清咗我misconception
B必勝

繼續啦

比你清埋A都係都係羸唔到

A牌 3 44 55 QQ KK A 2
簡單D, A牌唔重要既牌, 3 QQ KK A當你已經消晒,

A牌 44 55 2
B牌 6 22

A牌如果出 44/55 => B牌出22=>B牌再出6(B贏)
A牌如果出單4=> B牌出6 => A牌如果唔出=> B牌22(B贏)
A牌如果出單5=> B牌出6 => A牌如果唔出=> B牌22(B贏)
A牌如果出單2=> A牌再出44/55 => B牌22 >B牌6(B贏)
A牌如果出單2=> A牌再出單4/5 => B牌2=>B牌2=>B牌6(B贏)
A牌如果出單4=> B牌出6 => A牌如果出2=> A牌再出單4 => B牌出2再出2(B贏)
A牌如果出單4=> B牌出6 => A牌如果出2=> A牌再出55 => B牌出22 (B贏)
A牌如果出單4=> B牌出6 => A牌如果出2=> A牌再出單5 => B牌出2再出2(B贏)
A牌如果出單5=> B牌出6 => A牌如果出2=> A牌再出單5 => B牌出2再出2(B贏)
A牌如果出單5=> B牌出6 => A牌如果出2=> A牌再出44 => B牌出22 (B贏)
A牌如果出單5=> B牌出6 => A牌如果出2=> A牌再出單4 => B牌出2再出2(B贏)

如果開住牌黎玩又係A出先，B無可能贏到

[black] [/black]

你係唔係想講A無可能羸到?

睇到漏洞了

sorry睇錯 , 6先岩

玩路玩下？

要6呀

ok你出牌

玩唔玩下？

講!點解要做On9仔!

放低100蚊

你出錯喎
係a輸但b唔應該咁出

玩

一隻一隻出a咪贏

試下咪知

PASS 晒
到 4 5 或者2 出黎再叫我

你開

跟機

pass到出2/4/5

不如加速比你淨番 44 55 2 啦

出招

佢覺得單隻有得贏咪俾佢試下

60連斬,唔服既黎挑戰下

ok，i get it.呢個做法係開晒牌先做到。

我輸

多謝ching溫馨提示
小弟已經知柒

閣下又話B冇可能贏到

跌落地都要拿吒沙
明既

望極都覺得b win

再黎

3

所以我柒左，我認！

又輸

On9呢到都未輸

總之出245就打牌

其他時間a慢慢玩

唔洗問b要唔要

其實a副牌得 44 55 2

簡化到咁，應該明啦掛

不如簡單小小等大家易明d
當a 出 3/kk/qq/A b pass哂
現在A: 44 55 2
B:6 2 2
A一出4/5 就打6
A要谷住打2
呢個時候A : 4 55 or 44 5
B: 2 2

唔睇呢個po都唔知呢個世界咁多蠢人

邊有你咁得閒 睇完一眼A贏到就算嫁啦

打3先你會pass？之後出4呢？

出2囉

其實討論左咁耐
點解仲咁多a撚

o~

你出4 我咪直接打2 囉

7左就認啦

仲黎?

純討論 如果a拆剩44-55-a-2
咁係咪有得贏

唔係

唔得閒咪ok算數囉
你唔知b有22
你會打完3出4？
假人地唔知你有咩牌
你都要假設自己唔知人地有咩牌

讓埋你 得返 44 55 2 又點話

你一打4/5 b打返6 你就收皮

a出完3唔出A，單支出4/5

咁我直接2 到你

當a-4 b-6
A-a b- pass /2
A-5/2
A唔係都係贏咩

A有4455A2
B有622
A出5
B出咩6?

自膠

姐係a要出A先

總知A牌出4/5 B牌就扔隻6落去=>完

出A 果D 可以完全無視

起晒鋼咁做咩姐？下下都verify晒先出得po咩 ，我見納眼人地逼人地冇晒a2咪問下出4先做唔做到囉，之後有ching carify 到唔得咪完做唔到咪完。講到我逼你睇唔到牌打咁。

A出A
B出咩

B唔出

PASS唔出呀

剩返44-55-a-2
有無人玩下

A出5
B出6
A出A
B pass
A出5
B跟住點？

切得

出dee

A出3先必贏,出煙先或其他牌必輸
首先A出3先

Case 1:A出3先

Case1a:
如果B pass既話,A就拆pair 4/pair 5,詳情到case 2

Case1b
如果B出6既話,A就出煙,唔會pass/出其他on9牌例如Q/K/2
咁既話情況又多兩個
情況1:B pass,去返case 1a
情況2:B出2,A又出2,跟住A出哂所有pair,A嬴

Case1c
如果B出2,A就pass,留返隻dee
咁既話情況又多兩個
情況1:B出2,A又出2,跟住A出哂所以pair同煙,A嬴
情況2:B出6,A出2,跟住A出哂所以pair同煙,A嬴

Case 2:拆pair 4跟住pair 5

Case2a
如果B pass既話,繼續拆pair 4然後pair 5(拆既途中有可能去case2b/case2c),然後再拆Q/K pair,詳請到case 3

Case2b
如果B出6既話,A就出煙,唔會pass/出其他on9牌例如Q/K/2
咁既話情況又多兩個
情況1:B pass,去返case 2a
情況2:B出2,A又出2,跟住A出哂所有pair同埋4/5,A嬴

Case2c
如果B出2,A就pass,留返隻dee
咁既話情況又多兩個
情況1:B出2,A又出2,跟住A出哂所有pair,然後煙同4/5,A嬴
情況2:B出6,A出2,跟住A出哂所有pair,然後煙同4/5,A嬴

Case3:拆pair Q/pair K(玩到依一步,B基本上玩撚完)

Case3a
如果B pass既話,A繼續拆pair(拆既途中有可能去case3b),然後出煙/2,詳情到case 4

Case3b
如果B出2,A就pass,留返隻dee
咁既話情況又多兩個
情況1:B出2,A又出2,跟住A出哂所有pair,然後煙/Q/K,A嬴
情況2:B出6,A出2,跟住A出哂所有pair,然後煙/Q/K,A嬴

Case4:出埋煙/2
玩到咁唔撚洗我教啦

邊隻字起鋼
完你咪唔好覆囉，大家知你認輸

我都係隨便撚兩下，你起晒鋼做咩

點解呢啲人諗咁多case都永遠諗唔到啱嗰個

A出左3先 B出6
A出煙 B唔敢出

大家都知對方牌
路線一 A係對啤 慢慢打一隻出黎 B唔敢出

路線二 A都係對啤 慢慢單隻打 B出2
A 出紅心2 對啤對啤對啤->單隻 完

請出牌

你仲未明

你出A 我PASS

PASS

唔駛講咁多 請出招

佢拆成3單支就可以直接2佢

知對方手牌
B實贏

做咩有歌隻a 定新一鋪黎

3 到你

2隻

唔明點煙4／5贏 明明b仲有隻dee

完喇好嘛

有道理

有咩好鬥啊 明明4個人玩 宜家得2個同知哂底牌 贏緊啦

呢個故事話比我地聽如果出去開局自己做b 收10蚊鋪都好快會買到樓

最簡明方法

其實打字多係唔會幫你地將A起死回生

琴晚都講左b贏梗 唔洗再試

a賭場必勝法
唯有及早離場

打一大段野 唔露番一兩手先

識玩的話，A一定贏啦

3先 必勝
3 對面只有出6,2,pass
1) 出6
出a 對面唔出2打 就1隻隻出到尾 win
對面出2就出心2 出pair 出到尾win

2) 出2
出心2 之後pair 到尾 win

3) pass 出單隻 直頭佢出牌為止 再行返1) ,2)..win

黎
A 3
B pass
到你

識打字既一定係話A贏
B已經懶到字都唔想打

岩呀

咪撚笠水呀屌你
你3
我pass

社會上a會窮富

b會富

出牌啦 爽手

仲要堅持A贏.....其實最難諗就係A出4果陣，B係出2打唔係出6打

好我同你玩 3

@kabe997

置頂post要
3
pass
4
2(唔會出6咁on9)

a3 b6 aA b2 a2 a44 a55 aQQ aKK A贏
a3 b6 aA bPass a單支出直到b拆pair都係贏

應該係只要A引到B散出一隻2就贏到？

咁A都係單支出都贏嫁

6 囉 B得返2 已完

請出招 唔好做趙括

挑戰

只要b隻2一打a隻4或者5
b就已經贏

b黨接受挑戰 @kabe997

A4

@Kabe997

3
pass
4
2
你引到B出2啦 A贏唔贏到？

b A

屌 2囉

A2

其實你地不如計計 仲有2隻散牌要走 B點都贏

做mud撚野 ，班友仔玩開173173173 定井字過三關

A: 455QQKKA
B: 62
仲有兩隻單只 你點贏

B pass

所有A黨黎單挑

A黨D人好萌

係好萌塞呀

再黎

A3
Bpass
A A

琴日仲好笑 有人打一大段野 話佢用A必贏
點知第三步就出pair

上面已經有幾段文章，講述a贏的路線
好想睇下佢地咁辛苦打段野又輸左個樣...

A 4455A2
B 622

A 贏硬wor....

Q Q K K 分開出

恕小弟唔識規矩,梅花2/階磚2大過紅心2?

Pass哂

A5

大唔過 咁點丫

講多無謂

屌你老母見到仲玩緊真係戇鳩鳩
香港人依家係咪廢撚到唔用個腦推理下
有晒圖 我相信話A班人都係到俾人逐一擊破晒
諗嘢跳出框框+睇下其他人輸咩
提提大家係開牌打
唔開牌你出3人地正常會出6
但開牌計好數我有權pass

百人斬LM

A真係應該輸，唔可以pass同唔可以出細過6既單支

b win

自膠

樓主條JER呢

成班on9
我打3 你夠膽pass 我出a啦
到時你出咩都輸

拆完4 出A 再逐隻出都打死你

咁我咪話當b已經打左一隻2頂左隻4/5仔,跟住a pass,然後b 出6,a用紅心2頂大,b淨返梅花2或階磚2,b出倒牌?

簡單D

A: {4,4, 5,5, A,心2}
B:{6 梅2 磚2}

A出先
仲係覺得A嬴 唔該依世都戒賭

香港戒賭中心
戒賭熱線: (852) 2426 6262

喔 明了 抵我數學拎f

喂 你上面打一大段野好有見地 但仲未見你出招

455A2
62

455A2
2

455A
2

當你出啤5

4A
2

最後你點打?

你不如諗多陣先出post

落樓下馬會搵個阿叔都識拆喇

B 立於不敗之地
此po已完

試拆

A:４
B: 6
A: A
B: 是但一隻2
A: 心2
A: 5,5
A嬴?

真係慘 咁多心機列哂出黎都係柒

B唔會出6 第一野直接2

請戒賭
A:４
B:是但一隻2
A: 心2
B: Pass
A: Pair 5
A: 4
B:2
A Pass
B:6
B Win

A:４
B:是但一隻2
Aass
B:6
Last Card 2

A手牌 {4,5,5,A,2}

話A會贏堅持想搵人玩或者寫長篇大論嘅唔使再煩
跟呢條rule自己慢慢玩

上面其實都講哂b一定贏a係輸硬

都仲有咁多人聲大大話a贏撚硬
棧自己柒攞黎柒架咋

副牌重點係4 5pair
咁撚耐仲有人未明
係度嘈3 同A on99

應該咁講 識玩既 b一定贏
但班撐a傻鳩 以為玩b既都係同A一樣係朦撚
有牌都唔識出
所以先會撐A

終於明白點解咁多on9中象棋局

如果咁呢, 試下玩:

A: A
B: Pass
A: 4
B: 是但一隻2
A: 心2
A: 5,5 4
A: Win?

A: A
B: 是但一隻2
A: 心2
A: 4,4 5,5
A: Win?

唔好笑人哂
佢打咁多字都好有心機 雖然潛左水

A 如果要開始出A
B 咪pass

A:A
B:pass
A:4
B:6
自己數埋佢

樓主切jer幅圖呢？

簡單都唔識玩 真係唔好賭錢

笑到仆街，打咁大段野都係錯

仲有冇d好有自信既a黨？

明白哂

大聲夾冇準就係呢d

咁鐘意迫人出，不如咁啦
A 3，B 6
A pass ， B 22
B win

明晒玩進階 睇下你你咪明

A: {3,4,4, 5,5, A,Q,Q, K, K,心2}
B:{6 梅2 磚2}
A出3
B呢？

平時鋤dee 都有得pass架喇

無追post, 有無人教下點解A 出3 先都會輸？

玩簡單先啦
A: {4,4, 5,5, A,心2}
B:{6 梅2 磚2}

A出先邊個贏 如果B贏既

A出3 b 可以pass

唔洗追 直接出牌

A: 3

Pass
你剩 4455qqkka2

來我做a請試招
3
4

Q,K,K
你係咪都pass 哂？

唔洗追
A出乜都輸，除非B係傻鳩

如果繼續出QQKK 我會pass
變
A: {4,4, 5,5, A,心2}
B:{6 梅2 磚2}

出其他我再答

心2

Pass
我 6 2
你4 55A

係喎
輸左了

單牌當pair出?

A點出都輸 唔好浪費時間了

2
之後pair住上
係喎你贏 證明咗我b係必勝

A 一開波 pass ok?
就可以贏

B 嬴硬

重點在A係拆 Pair 4 or Pair 5 既時候 除左被拆果 Pair 淨落黎果一隻外仲有冇其他單隻
如果有 B 就用 2 出去打 如果冇 就用 6 去打

前者 A 手牌 44 XX XX 單支 2 一拆 4 B 用 2 打
A 得返 4 XX XX 單支 2 得兩個選擇 用 2 打 or Pass
用 2 打既話由於有 4 + 單支 走唔甩 = 輸
Pass 既對面出 6 Last Card A 只可出 2 打 結局一樣

後者 A 手牌 44 XX XX 2 一拆 4 B 用 6 打
A 得返 4 XX XX 2 三個選擇 用 2 打 or Pass or 拆其他打
用 2 打 B pass B 手牌 22 到 A 行咩都死
A pass B 出 Pair 2 結
拆其他打 B 出單隻 2
到時 A 手牌 4 XX 單支 2 B 手牌 2
A出咩都走唔甩兩隻單支 輸

A有得一開始pass，B就孖2,6

講下笑 當我無講過

人地pair 2呀傻鳩

Pair dee你打撚啊

街頭騙案咁多係有原因既

A其實出3,Q,K,A B 都會pass

結局得兩種情況A：44552, 4455A2 , B:622

第一種情況，A出4/5, B出6, A出2, 因為B剩pair 2,A點出都輸

第二種情況，A出4, B出2, A出2, A剩455A, B剩62, A有兩張單牌已輸

A:3
B PASS
A PASS
B PASS
A PASS
B PASS
A PASS
.............睇下邊個忍唔住出先 唔係打和

鋤Dee 大咗一定要出（好似係）

其實好少會打到好似題目咁嘅情況

明牌打b係必勝
歡迎a挑機

但係唔明牌嘅話肯手a贏
因為a一定係出3先 b冇乜可能唔出6

幾時切呀

唔明牌無一定

我係a，出牌先
梅花345QK

你變魔術?

A
3

階花45QKA
last card

出千

大軍你點解要幫我

A-->3
B-->6

之後呢？
你覺得兩邊暗牌下A唔出pair？
走到都走喇

跟住咪拆4走單試佢牌
因為佢淨返兩隻好有機會係pair 而a有兩對細pair
如果引到b出2就贏 不過試一兩次就已經知佢係pair
可以屈單隻贏b

a出咗ace先 講漏咗

你個前提建基於你已經知佢前面10隻點打
對面得返兩隻你拆細牌打

鋤dee幾時有得兩個人打仲要打到咁嘅情況。

你真係戇鳩仔
A:3
B: PASS
A: PASS
B: Pair 2
出喇 出呀 唔出？

笑撚死我

而家講緊係同一set牌但係大家都唔知大家嘅牌嘛
你而家睇下a冇咗3同ace淨返d咩牌先搏我啦
你會唔會咁on9走去打pair4搏佢唔係pair呀？
如果係打pair都打pair q/k啦 咁輸法我都覺得抵

其實關鍵係
A如果出3>A>4 B出6就會贏
A如果出3>4 B出2就會贏

Yes 重點在於A 其實係負累

係 所以a無可能贏到

左邊出a先 引到右邊拆咪贏

大家睇到晒啲牌，你估人地同你一樣咁弱智會比你引到

我A 出先3

A 4

暗牌打好難拗 人人諗法都唔同，
我覺得都係B贏面大啲

打錯
B打dee 先對

要出2呀大佬

Sor 自膠

佢出左a就要出6 我有一對2點會輸

輸了 冇諗到呢個位B出2

鬥心理架姐 咁我咪慢慢搣 出3你唔拆 出A你又唔拆 到我拆pair你先拆 咪太遲 你一拆就俾人打死再落pair 唔係咁計咩

A必勝

a: 3
b: 6
a: A
option 1
b: 2
a: 2
b: pass
a: 無限pair

option 2
b: pass
a: 4

option 2-1
b: pass
a: 4
b: pass
a: 無限單支打

option 2-2
b: 2
a: 2
b: pass
a: 無限pair 接4 last card

我咪太認真 點睇都係A必勝

暗牌打有咩好拗
打暗牌 賭唔賭錢先
賭錢走pair 輸少兩隻
又唔知大dee 出左未

你係太唔認真 衰埋on9

鋤D 4條友玩嫁ma 2條友鋤春袋咩

求駁

如果A出左3同A b出2 a會贏

option 2-1
b: pass
a: 4
b: pass
a: 2
我淨6同2
你有另一隻 4 A 2 單支
點無限pair

你出牌啦 任你出

3先
咁我出2

A一早出左
3 A 4 4 5 5 Q Q K K 2

3 A pass晒比你出
你出4我出6

樓主就唔洗切jer喇

我無氣啦
有無ching教教佢

option1
3 A 2 44 55 QQ KK
6 2

option2
3 A 4 4 5 5 Q Q K K 2
6 2

option3
3 A 4 2 55 QQ KK 4
6 2

你唔打6 我唔打A
拆4 4 5 5咁打囉

A點單支出3AQQKK2出其實無關係
最後拆單支4/5果時打隻6已經完左

假膠

option2
3 A 4 B打2 你淨返4 5 5 Q Q K K 2

B 淨返 6 2

我諗左3條rules出黎比B跟住打就會嬴

1. A牌面有2隻單支細過2 -> B出2

2. A牌面得1隻單支(唔計心Dee)而又細過6 -> B出6

3. else B all pass

係咪咁樣就教得到B嬴

咁多鋤dee post

A: 2 55 QQ KK 4

算啦巴打 而家係討論b係識玩情況下會點
你捉啲唔留心既人有乜用呢

sorry 有bug
要加返A玩家無左心DEE B就出dee

仲鋤緊

屌~

34455 two pairs ~~ 到你~

題外話 如果大家睇唔到牌
b贏唔贏到？

a出3又好 a又好
b都出2

大2已經出左(a淨10隻 有話是權 b有啤2 a唔會用啤黎拎到話事權)
呢種情況大多數人做a都應該估b係一啤結

a應該會出左隻2 之後是但拆一隻單支或者出a引b拆淨一隻 咁就比b贏

A出隻心2既
你搵咩頂其他果兩隻2？

自己出3 對面出2 last two
有幾多人9隻牌揸住最大嗰隻2都唔出
搏對面唔係pair結

B一定嬴

A 出3 先 B pass

A 如果出A, B pass, A要折pair打, 拆到4,5 B先出6, B已勝
A 如果唔出A住, 直接折pair, B等到拆4,5先出2, (A有A同1隻折pair的(4,5)散牌), B 有6,2, B已勝

求人陪玩，我做A
A3

a贏9硬

你出囉 我陪你玩

A pass

A3

You win

Pair2 6結

邊有twi pair出

我出a 先

好多人開上帝視角幫A
但係B出牌就要唔知A有咩牌
開牌玩B冇行錯就一定贏

係度話照常理A出3 B會出6
如果咁出既話 就算大家唔知對方有咩牌
A基本上點打都贏硬 除非on9到出pair

但係計埋心理戰，係唔知對方有咩牌既情況下，
A出3 B都可能會出2/pass
但係B pass既可能性唔高，
因為A仲有十隻牌，又唔知A有冇花蛇3條
如果B出左2
A一定驚B剩低2隻係pair
一定會頂大
A會出心2
B pass
但係A唔會敢出pair
折單支打既話
B就有機會贏

9up 有錯請指正

個個掛住玩，冇人記得追數
樓主條J切左未